計過數原來十年前恆指成份股得12隻到今日仲係正數

四十幾隻成份股成份股
唔計派息收入
計埋紅股攤簿
去到今日得番12隻股價仲係叫有得升
700
2318
3
388
1109
6
66
688
2
12
11
2388

買

如果跟納入恆指先會買入長線投資
仆街機會極高

所以買2800 穩陣

穩陣但無咩得點賺
好多時d股票升到好多先會入恆指
入左之後唔係點升OR跌番轉頭

邊個會Hold到十年
比兒燈仔見升2格走L左

公平地講
中港股市連老巴都死啦

無1299?

十年前未係成份股

計埋通脹未

要買增長股嘅話美股好過港股多多聲啦

可以唔計派息既咩
啲錢拎黎回購又計 紅股又計
派息就唔計

恒指成份股唔計派息

真

823呢？？

要計埋派息隻股票都唔會升得幾多啦

係咪計番一月前比較公平D？

即係每年扣幾％ 去到今日都有得升得十幾隻

計埋先啦大哥 做啲唔做啲

講到好似收左你錢

咁就唔好死出黎開post話計過數啦

咁計少左都係計過數
計過同計晒應該有分別？
加埋一開始都講晒前設

3煤氣無人用，連埋紅股十年回報有幾多？

計左派息未

差唔多一倍
其實我個順序都係佢地升幅由大至少排

好似未上市Tim

放棄港股啦

少少批評都唔得就咪學人出post啦
話你計啲唔計啲點比較阿

唔計派息....

咩年代，仲買港股

唔好笑啦

有錢收就計埋

5號

兒燈仔係升兩格唔走 跌十格先走

#5

#5 d 廢老仍然擁抱中

港股真係得啖笑
嘜撚都唔識，合埋眼買都贏晒港股

睇dow, 07年到今年年初
1萬4到2萬9
睇HSI, 07年到今年年初
3萬到3萬3

港股真係仆街黎
磨足十年
非牛非熊
仲慘撚過做定期

恒指玩market timing 都算。另一邊仲有人吹奏月供2800

月供港股係on9
仲衰撚過做定期

2018

唔計派息收入？

幾% 十年都可以唔計。。。

唔計派息咁點解d人要hold十年啊？

蟹左

你可以睇得出十年回歸既變化，香港係一直仆街仆落去
90-07 蜜月期 08開始大家知咩料啦？

呢個post熟口熟面

咁買穩陣股另一個用途係可以累積資產既

2，3，6，66，388

獨市生意

長線真係唔好玩，共匪已經玩到癲咗

由萬8之後兩次上返3萬再洗落黎，d價根本就唔值，經濟差都狂爆升

當時爆肺炎可以日日升，賭股冇好轉都升到冇跌過咁，然後夾死淡友先跌，你玩埋我個份

美股要出術都會出下news 好有誠意

護城河既重要性

其實全世界都一樣
計埋通漲同匯率
好多股市過去十年都係負回報

得美股同德國真係升
印度好似升得勁 但計埋匯價同通漲又係負回報

成班垃圾連燈仔成日笑巴菲特係廢老 又笑買人收息股on9 話咩收息已經過時 要睇total return買科技股
但現實係過去十年巴郡應該跑贏全世界九成以上既投資者/指數
如果不幸買中有波幅無升幅既股
股息其實好影響到人既心理

以上指數唔可以當well-diversified portfolios

你up緊乜
指數唔diversified 咁個股diversified?
當你過去十年買哂全球主要指數
都係得美股同德國有錢賺

你覺得呢啲指數冇idiosyncratic risk?

派息3% 十年係30%

唔計⋯⋯ 好多都負啦

算係

唔好以為自己讀過下stat 同 finance就好醒可以睇通金融市場啦金融才俊

對普通老散而言 投資方法都係樓股黃金同債
樓唔洗解釋
股上面解釋左 只有美股同德國升
黃金其實只係商品 既不抗通漲又不保值 唯一作用係戰爭時保存財富
債就過去十年跟股市行 已經無乜diversify既作用

如果你要講bitcoin的話咁我無野講 祝你贏多d

証明港股=垃圾

玩美股啦

點會
唔計派息你條數即刻冇晒意義

信唔信計埋呢12隻都係頭12位？

你個名

做咩

冇 我諗起All weather fund 三月蝕得最勁姐

問題係你唔可以計條數但唔理個最重要既factor呀嘛

最重要？
如果係最重要就唔一定係呢12隻啦

因為liquidity risk 冇得hedge

即係如果一個投資者買長線,但係佢唔考慮收息呀?
固執到,真係晒鳩氣,係咁

只可以講係其中一個factor
如果隻股票股息有長間增長
股價會唔升？
如果股息增長唔到或者減番轉頭
股價表現亦會相對反映
算 連登多新手
考慮埋股息最多多左股票正回報

你認結果會唔同就得啦

港股已經柒
仲要2800
衰撚過定期

同埋我標題係講股價係正數
一直唔係講緊正回報